=== WT Geogargeting Pro ===
Contributors: kustyrt
Tags: geotargeting, geo, geolocation, ipgeobase, ip, геотаргетинг, IpGeoBase
Donate link: http://web-technology.biz/cms-wordpress/finansovaya-podderzhka/
Requires at least: 4.4
Tested up to: 4.6.1
Stable tag: trunk
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Гибкая настройка геотаргетинга.

== Description ==

**WT GeoTargeting Pro** – плагин для CMS WordPress, позволяющий с помощью Шорткодов и глобальных методов настраивать геотаргетинг на страницах сайта.

**Геотаргетинг** – вывод на страницах сайта контента (заголовки, текст, адреса, телефоны и т.д.), соответствующего географическому местоположению посетителя.

= Основные возможности плагина: =
* Геолокация на основе базы IP-адресов «IpGeoBase»;
* Определение местоположения посетителей с точностью до страны;
* Определение местоположения посетителей России и Украины с точностью до города;
* Отображение контента с привязкой к местоположению посетителя;
* Отображение местоположения посетителя.

Плагин работает с [базой IP-адресов “IpGeoBase”](http://ipgeobase.ru/), хорошо зарекомендовавшей себя в точности определения местоположение на территории России и Украины.
В работе плагина используется доработанный [PHP Класс для работы с “IpGeoBase”](http://faniska.ru/php-kusochki/geotargeting-novyj-php-klass-dlya-raboty-s-bazoj-ipgeobase-ru.html), автором которого является faniska.

Перед настройкой **рекомендуем прочитать** нашу статью [«Применение геотаргетинга на сайте»](http://web-technology.biz/primenenie-geotargetinga-na-sajte/).

Домашняя страница плагина: [WT GeoTargeting](http://web-technology.biz/cms-wordpress/plugin-wt-geotargeting).<br />
Документация: [WT GeoTargeting](http://web-technology.biz/cms-wordpress/plugin-wt-geotargeting-for-cms-wordpress/).<br />
Сообщество Вконтакте: [vk.com/agency_web_technology](https://vk.com/agency_web_technology).

== Installation ==

Процесс инсталляции плагина стандартен для WordPress.

1. Найти плагин в панели администратора вашего сайта:
Плагины->Добавить новый->Поле ввода "Поиск плагинов"-> Ввести "WT GeoTargeting".
2. Установить найденный плагин.
3. Активировать плагин "WT GeoTargeting":
Плагины->Установленные->Активировать "WT GeoTargeting".

== Changelog ==

= 1.6.6 =
* Субдомены: Опция проверки наличия субдомена среди регионов
* Локации: Отключение автоматическую установку локации на основе данных из cookie
* WT Контакты: Удаление устаревших настроек по умолчанию

= 1.6.0 =
* Post: Автогенерация заголовков по маске
* Region: Написание названия региона в различных падежах
* Region: Хук-фильтр "wt_gt_region_meta_fields_scheme" для добавления произвольных полей к регионам
* Contacts: checkRegionDefault() - Проверка активного региона соответствию региону установленного по умолчанию
* Wt::$gt - Объект определения местоположения посетителя с учетом режима тестирования и входящих значений "По умолчанию"
* Wt::$geolocation - Объект определения местоположения посетителя с помощью внешних сервисов
* Subdomain: Поддержка субдоменов
* Рефакторинг и исправление ошибок

= 1.5.8 =
* Исправление ошибок

= 1.5.7 =
* Contacts: getCountry($name, $params) - Получить страну по переданным параметрам
* Contacts: getDistrict($name, $params) - Получить округ по переданным параметрам
* Contacts: getRegion($name, $params) - Получить регион по переданным параметрам
* Contacts: getCity($name, $params) - Получить город по переданным параметрам
* Contacts: getAdministrativeDistrict($name, $params) - Получить административный округ по переданным параметрам
* Contacts: checkRegion($name, $params) - Проверка наличия региона
* Уведомление об ошибке при подключении к IpGeoBase
* Исправление ошибок

= 1.5.6 =
* Хук-событие "wt_geotargeting_initialization_end"
* Contacts: getRegionsDefault($params) - Получить регионы по умолчанию
* Contacts: getRegionsDefaultCount($params) - Получить количество регионов по умолчанию
* Contacts: getRegionDefaultName($params) - Получить название региона по умолчанию
* Contacts: getRegionsArray($params) - Дополнительный параметр фильтрации "parent" (родительская локация)
* JS WtLocation: Дополнительные методы setValues, setCountry, setDistrict, setRegion

= 1.5.5 =
* Изменение структуры папок
* Рефакторинг кода

= 1.5.4 =
* Исправление конфликта с плагином "WooCommerce Customer Relationship Manager"

= 1.5.3 =
* Настройка геотаргетинга для пунктов меню
* Исправление ошибок

= 1.5 =
* Добавлена поддержка Web-сервиса MaxMind
* Проверка является ли посетитель роботом поисковой системы
* Объединение с плагином WT Contacts 0.2.5 и WT Kit
* Поддержка региональных электронных ящиков при отправке административных уведомлений
* Рефакторинг

= 1.4.5 =
* Ответвление обособленного плагина «WT GeoTargeting Pro»
* setDataCountry() - Присвоить значение текущей страны

= 1.4.4 =
* Исправление точности ручной установки региона пользователя в виде областей и округов;
* Оптимизация работы плагина.

= 1.4.3 =
* Исправление критической ошибки.

= 1.4.2 =
* Глобальный статический PHP-класс "Wt" теперь работает только при установке плагина WT KIT;
* Рефакторинг.

= 1.4 =
* Мультисайт: Совместимость с плагином ["WT Contacts"](http://web-technology.biz/cms-wordpress/plugin-wt-contacts/) - манипулирование данными со всех сайтов;
* Настройки: Регион посетителя "По умолчанию";
* Глобальный статический PHP-класс "Wt" для доступа к гео-данным;
* PHP-методы getRegion() и getContact() для использования в коде тем оформления;
* Исправление ошибок.

= 1.3.3 =
* Значение по умолчанию для шорткод-атрибута GET;
* Исправление некритических ошибок.

= 1.3.2 =
* Возможность использования шорткодов внутри шорткодов плагина "WT GeoTargeting".

= 1.3.1 =
* Возможность очистки данных из Cookie.

= 1.3 =
* Вывод текущих данных региона посетителя;
* Режим тестирования работы плагина.

= 1.2 =
* Справочник городов (в панели администратора);
* Исправление ошибок.

= 1.1 =
* Возможность выбора города (или региона) посетителем сайта.

= 1.0 =
* Работа с базой Российских и Украинских IP-адресов “IpGeoBase”;
* Настройка геотаргетинга с помощью Шорткодов.
